自己香港自己救：成立獨立調查委員會控告政府

【網友意見】

// 有個想法..希望用你既平台集思廣益🙏🏼🙏🏼🙏🏼

既然政府拒絕成立獨立調查委員會，真相一直被升溫的謊言和暴力和假新聞所淹蓋⋯⋯最終可能石沉大海，人民打人民，大家絕望收場

咁如果民間眾籌or集合呢個運動個D乜乜基金
開始組織律師團隊，開一個平台開始搜證，按日期收集original 影片/相/證人/受傷市民/身心醫療報告等：

控告政府失誤
控告警暴
控告港鐵
佢地需要賠償受傷害的市民

有無得諗？or直告去國際法庭？or 做中/英文版紀錄片還原呢三個月真相（剪輯埋政府記者會的各種大話？）

民間一定可以做到D野..我們有利的是資訊流通和自發性，一齊合力將真相継續推上國際

不能被動下去，一直送頭

既然香港是法治之都，大家吹雞自己香港自己救！不求政府！自組獨立調查！邀請力法律界人士醫療界人士參與最後同向政府提出甚至國際訴訟！總比政府拖著走黎得快、公平和接近真相，為受影響的人攞公道！

大家點睇？有得諗大家推！香港人才咁多一定可以實行出來！ //

推